一人一個比人flirt完/flirt完人不了了之又忘記唔到嘅事跡

如題
自己放唔到半年前嘅事
想聽下大家嘅事跡

你自己唔講又想人講